有份歧視新移民既人 請睇下踏血尋梅😕

新移民唔值得你地歧視
利申:新移民

我睇到喊左😢

好地地冇人會歧視你
係有啲新移民
明明有手有腳，都要拎綜援住公屋
令努力過活，真正有需要嘅本地人用唔到呢啲福利
仲要好似欠左你咁
唔肯融入香港社會，逼我地接受你大陸嘅惡習
搞到烏煙瘴氣

歧視嘅唔係佢血統/出身，我地歧視嘅係人嘅劣行，惡俗同背後代表住嘅社會不公

就算係香港人，有以上行為嘅人都係港人入面嘅賤種

食屎啦新移民

岩 你從行為判斷唔從身份判斷係岩😙
如果香港人咁做都係垃圾
但唔係所有新移民都係咁

我係新移民就要食屎？
得罪講 港英政府行精英制
香港人好多根本都好垃圾

鄙視有手有腳唔做嘢嘅港人 = 合理批評
鄙視有手有腳唔做嘢嘅新移民 = 歧視

如果係LGBT 可以加埋性別歧視

如果係其他膚色人種 可以加埋種族歧視

總之港人就係原罪

可惜而家唔係啦 個個都死磨爛磨入大學拎張紙

你一黎頭2句就屌香港人垃圾
好難有得傾落去

我第三句先講wo
上邊有位一黎就話新移民食屎
夠好難傾啦

從行為判斷
唔從身份判斷

總之頭幾句啦
佢咁樣講野 唔等於你都要咁樣還擊
理性少少

香港每年得萬幾個大學學位
點樣個個都入到去？

佢話係新移民就要食屎
即係所有新移民都要
我話好多香港人都好垃圾
唔係話所有

同埋入邊好多都係內地學生
讀過你就知

岩你老母咩，字都唔撚識就知你幾有心融入香港社會

又正字撚？我有無心融入香港社會要由你去評分

又身份論

屌你老母

你班支那人就係鍾意逼人接受你嗰套
需知道依到係香港人主場，你入得嚟就受規矩，打返正確嘅香港字，ok？

我係新移民
但我父母都工作搵錢 無同政府攞
我努力讀書入到大學
而家出黎做野搵錢
自問自食其力
我全家講流利廣東話
我支持香港爭取民主 但我反對暴亂
咁我係咪要比人歧視？

如果你覺得咁樣講野都無咩問題
咁我出返去先啦

香港人主場？呢到好似係你主場咁喎？
規矩你定？連登有無話唔可以打個岩字？
下下支那人支那人
你地一人未獨立到 一人香港人都係中國人

從行為上睇 香港人好多都好垃圾
出賣香港利益既 好多係香港人自己
我有呢個睇法 唔可以？

叫人唔好睇身份咁你標榜新移民呢個身份做乜春?

行為正正常常 點睇得出你係新移民從而去歧視你?

你地話支那人 食屎就得？
仲話言論自由

咁係有加分嘅 同埋香港有唔少關於新移民負面新聞.社會存在一定嘅歧視都係無可厚非.不過當然我覺得任何人種都有好人

做好本份就可以
唔係所有人都會先入為主

點標榜？我話我係新移民就係標榜？
咁我話我係香港人又標榜？

其實正常人點歧視新移民？
應該係問點樣分?
只要唔好公開講D on9 根本冇人知

新移民其實點都對其他已有居民有影響，有良性有惡性，而香港又以惡性為多，因為好多係審批權問題。
既然有惡性影響？點解唔可以鬧？呢個都係一個宣洩渠道，定係你想谷到納粹主義出黎？

唔想比人鬧唔係叫人收口，而係令人讚賞，就算我哋去外國都係咁架啦，屌人歧視係有，但做好自己或避之則吉係現實

可唔可以咁做
同埋咁樣做好唔好
你識唔識分？
你可以話香港人好多垃圾
但咁樣係咪一個好既表達

你標題講話 有份歧視新移民嘅人

正常人唔睇行為 點樣無情白事知你係新移民? 查你家宅?

到人鄙視你喇 就話人歧視新移民 只係睇人身份

同班女權撚有事就講平權 無事就要lady first有乜分別?

咁d 評委比佢做最佳女主角又係唔岩？

唔會睇

新移民幾好人幾努力都好
最終既結果都係攞左香港人既資源
正如樓主黎到香港，就攞左原本屬於香港人既學位

都唔知呢個女人邊度彈出黎

支港人

我夠可以入黎就直接屌你老母啦
跟手搵一堆新移民既負面新聞指出新移民對香港有咩負面影響啦
咁樣唔會有助討論呀？
唔會 正如你話香港人好多垃圾
對成個討論有咩幫助

老實講，新移民我唔反對，除左大陸，其他國家黎香港定居都係新移民
如果黎到香港肯自力更生，融合本土文化既一定歡迎，但係一黎到就拎老綜呃公屋既一定會俾人鄙視喎

我地本港都出產唔少垃圾, 根本無資格睇唔起人

係呀 你見黃之峰都比支那人罵港獨

agger

算半個新移民 有正常返工交稅 有時見到內地人做埋d衰野都會覺得難堪 都唔想認自己喺大陸人

中國移民唔符合香港利益

歧視中國移民只係手段. 目的係要改變移民制度

中國移民係無辜, 但係香港人利益>移民利益
歧視係necessary evil

你要明白人好難處理大量信息
所以會lable唔同類既人 將佢地分類
例如十個南亞人有八個都犯法 咁我地好自然對喺街上見到既南亞人都分類為一份子
因為要深入了解每一個係冇可能亦都太浪費時間

錨定係無可厚非
唯一可以改善既係個錨唔洗咁穩固

事出必有因
首先唔能夠因為你識尊重人有文化就代表其他人都係。
調轉講，都唔能夠有一定數量就下下未先先就嘈，但唔代表你岩。
踏血尋梅係好電影，但套戲唔係講維護新移民，你自己代入冇得好講
全世界都歧視異鄉人架啦，你大陸唔同省份都排斥啦，自己玻璃心就比心機啦。
從來都人離鄉賤架啦，冇人有義務體諒你架。

支那豬

仲話讀緊大學
係呢個年代大學有同冇有咩分別？

ni巧阿，腥會然

睇完第一頁

推上去捭更多人負皮

走啦蝗蟲 死返你祖國過世啦

從來都唔認為 香港有新移民
只有香港人同埋蝗蟲之分

係有，司馬文咪係，上咗腦阿？

明白
所以我先反感d 人一見新移民就全部都話垃圾

我考返黎架喎
唔係人地比架

未出黎做野？
咪就係好多工有得in 同無得in 既分別囉

我講個人睇法姐
我有support
今日香港你地成日話d 官同警察做得唔好
佢地係咪香港人？
立法會收蛇齋餅糉投票果班老人家係咪香港人？
走水貨係咩人？
藥房金鋪好多 咁果d 老闆咩人？
立法會議員係咩人？
愛國呀伯呀叔咩人？
離地港豬係咩人？
新界收唔到地起樓 果d 咩人？
佢地係香港出世/生活幾十年

你可以唔同意我
但我既睇法係
好多香港人好垃圾

同意 我都覺得個制度有問題
所以咪要去改個制度
你一味屌新移民錯左focus

我係大學時
好多locals 好垃圾
最勤力既 係拉把見最多 最努力既一定係mainland
我自問都唔夠內地生努力
我覺得曾經讀過大學既都知
好多本地生佢地根本唔似一個學生

得罪講 你好井底

即刻有人應

好 謝謝

睇你d蝗搶完人野仲大條道理真係火都黎

唔係香港納稅人畀錢邊度黎有學位畀你考？
講野前請先用腦

我無話個個新移民都好
但唔係個個都唔好 會唔做野拎資源
連登仔覺得所有新移民唔好係錯

其他地方有 所以咁做係岩？
香港唔係領先內地好多地方咩
點解唔係呢方面做得好過人地？

希望有人回應到我

樓主你死全家啦

香港有你地呢d 人
好難怪香港越黎越差
香港比內地優勝在於英國留下既制度
但呢度既人…😐

大家都是支那種

又block一隻支那殖民狗

你地太多，太影響本身香港人既日常生活
已經唔係你地好唔好，有冇文化既問題
雖然主要係政府奶共搞到咁
但你地真係太多太多
加埋自由行，好難唔去討厭你地
我只係單純咁唔想見到你地
想你地消失

我由出世懂事就住北區

班支那賤種係好興一路屌一路痴到香港實一實架啦

你真係好撚笑架喎
又要住又要屌

睇晒成個post
你根本就係一個自我中心加玻璃心嘅人
就係因為自己係新移民
成日凝住自己俾人歧視
與其你喺度屌人「歧視」你
不如令自己唔好咁自卑先啦

Btw,大學就算係你努力考番嚟
你都係搶緊香港人個位

班支那仔心靈係好撚脆弱架，但係又唔肯死返自己地方做個驕傲既中国人架喎

其實有時覺得班新移民都幾勁
成日講埋啲咁撚無恥嘅嘢
都可以理直氣壯
真心佩服佢哋

係呀香港垃圾地方出垃圾人，走啦你

香港咁撚差但死都要留係到
得罪講句 係你自己無當過自己香港人先咁介意
覺得人哋話新移民唔好
係得香港咁耐如果你自問阿爸阿媽係有努力做嘢交稅有好好融入香港嘅 已經係踏出左成為香港人一步

但係仲會講香港人乜香港人物 即係你自己都根本無當過自己係香港人無當過呢度係家
或者新移民唔係身份 係心態

冇錯啦
我去上水就咁行一轉成街都係蝗
唔知真係以為去撚左深圳 呢個先係主因
BTW 就咁睇樓主既講野語氣 同百度主流蝗一模一樣

睇吓你幾多歲移民過黎香港啦btw 收*啦支那人！

講得好

個問題係本身新移民就係應該俾人歧視同埋請食屎

中國就中國學生那咩叫做大陸學生？
利申：unsw jj ! 屌9扮晒啲支那人

我哋香港人冇份評價你唔通你呢啲支那新移民可以對自己評分？

No matter how hard you try, you will never be recognize as one of us.

You can either accept and live with it, or you can leave it for good.

For your information, please.

Cheers

樓主敗走左啦

sor

樓豬落左黎幾耐

佢地係唔係香港人垃唔垃圾同你地係唔係新移民影唔影響香港根本係兩回事
大陸都有人
香港都有狗
問題在於一隻大陸落黎嘅狗係度嘈冤巴閉
仲要話其他香港狗係垃圾
呢個先係問題

波台癲狗又出黎吠
做少陣假膠啦引哂D真心出黎

返大陸啦屌你老母

放底下歧視啦垃圾 你地老豆老母 呀爺呀嫲都係中國落嚟㗎咋 以為一出世香港 就係到分化
樓主自力更生 我睇唔明點解要咁樣屌人

我個名自己睇

咁你最好唔好打算移民

我同你講 你上幾代都係支那人咋
落得嚟幾代搞分化？一係你原居民囉

人地都話操流利廣東話 唔明做乜要針對人

無撚哂嘢講？蝻 握資減就話分化姐 人地正正常常

點同？ 種族都唔同

無視社會現況？ 現況就算新移民根本一直有 只不過依㗎後生仔買唔到樓 至搬個用詞出嚟搞分化。
再者。樓主話左佢地屋企無握資源 做乜要追住人屌

一班垃圾 明明全部都係大陸落黎
人多就狗咬狗骨 咩新移民唔符合香港利益
你老豆游水落黎個陣無上網咋 如果有你估無人屌

以下有用錯字，歡迎正字撚屌我

1）
首先，你不如諗下你係憎人地歧視（或者可以講係標籤），定憎人地歧視新移民呢？

如果係前者，咁你不如講下點解歧視/標籤係唔好諸如此類，而唔係將重點放係歧視新移民有無道理。但呢d價值觀問題都係口同鼻拗。

2）如果係後者，就更加無野好拗，你舉幾多新移民有用嘅例子都無用。一來我地眼見為實，你講2句無人會當頭棒；二來我地深信好嘅新移民都係少數例子（無錯，就係一碌鳩打一船人，你唔gur呢點可以loop番去1）=點解一碌鳩打一船人唔岩）

正如上面嘅爸打所講，邊有咁多時間去一個一個深度認識呀，憑過往經驗咪大概得個結論，慳番d時間唔洗去諗咩人係好，咩狗係狗囉。好難唔咁做架wo，問心，你同我講呢個人band 3學校出身，我第一感覺實係覺得係讀唔成書嘅mk仔。哦，點知原來係孝順仔月賺80kJJ30cm長咁嘅，我真係會欣賞，但sample size咁細，以我認識大部分band3人都係mk仔嘅過往經驗，我都係會咁樣標籤人。你話我井底之蛙，maybe，但我信我經驗多過你鳩up。要我信其實band3仔都可以好叻，除非我見到好多好多例子充斥係我嘅生活入面，唔係嘅話，不了。

而實際我地大部分人（或者連登仔）都係得出「新移民就係垃圾」呢個印象，你嘈嘈嘈都無撚用架，無人會信，事實係大多數人都咁諗，事出必有因，唔係當個天迫害你地咁叫春先得架。Actions speak louder than words. 你身體力行感染下你身邊嘅朋友好過啦

同埋，無錯，香港人好多都係垃圾，但咁樣同新移民係咪垃圾無關係。就算我係一個大垃圾，一樣可以指鳩住你個新移民笑你係廢物。加上呢到係香港，大多數係香港人，係惡d架啦，人離鄉賤。

其實我作為香港人，去旅行都會被人歧視，覺得我地又貪小便宜，又失禮，標籤我地。但無計架，係事實呀，我唯有做好自己，出番少少力，唔係同人講「唔係咁架，香港都有好人架」，on9少陣啦，無撚用架

唉好多字好撚攰

叫人唔好歧視真係難聽過粗口 積下口德啦

競爭力唔夠就話人搶你學位搶你飯碗
成世人大城市長大唔夠大陸班鄉下佬爭

自己落到黎仲當係主場
下下覺得自己先係真理
得罪講句 你頭幾句已經話人垃圾
仲話讀大學
語氣好壞都唔識分
你又咁識數香港人乜乜乜
你自己有無諗過你地落黎既幾多真係好人？
你講撚到自己無懈可擊咁 點同你玩？
我夠可以數 你地每日150個黎搶資源
香港已經太多人 你地仲落黎做乜？
黎分薄資源？ 連比垃圾既資源都要搶

你講既野可能有道理
但係 我就係睇唔撚順你既語氣同態度

( Show Blocked User - 希比 )

你講到香港咁差，點解你仲要落嚟？仲要係度生活？

食屎啦 死黎香港阻撚住

香港人應該要學習希特拉，屠殺呢d低賤嘅新移民

我係香港人
我吾支持民主
民主可以當飯食牙？

吾你老母臭閪呀你老母比狗屌

以前唔會歧視新移民, 但依家接觸得越多就越覺得佢地仆街...
先唔講佢地鐘意拎著數....

如果香港唔係咁多「新移民」, 其實香港基層人工根本唔會咁低,
真係供求問題, 新移民做好多基層工作, 老人院, 智障宿舍, 飲食業...
但如果無咁多新移民, 老人院呢d一定會出手再高d,
今日有個阿姐報課程,
佢話老人院好做, 有1萬多d, 都係一日9個鐘, 番六日都ok...
真係頂爛市...
你可以話「香港人」唔捱得, 但係一星期番54堡鐘, 得1萬多d叫「好做」？
香港都可以叫「已發展地區」, 比起西歐我地工時真係長到仆街.
去過西歐都知, 星期日真係成個shopping mall會閂門...

無咁多勞動力, 香港基層人工一定會升多d.

當然人工加幾多好多因素影響... 但一年有咁多移民入黎...
一定有影響

我以前都有個同學係新移民
佢好無私好願意幫人 又學講廣東話
以佢性格就好快又好易識左班朋友
基本份份gp project我都同佢一組

所以話 你對人好 人就對你好
如果你係自食其力我都覺得你正常
但你個句真係好火上加油
樓豬唔洗開口埋口講唔好歧視新移民
咁做仲令人反感 搏同情就係你依類
知你係新移民 唔洗咁自卑

唯一要人唔歧視新移民就係佢地努力生活
最憎就係個啲落黎香港又屌政府唔幫佢個啲陷家剷

分分鐘你地班新移民仲惡死過土生土長香港人
成日歧視香港人對新移民既感度同睇法

咁唔滿意咪上返去大陸囉 留係香港受氣做乜姐

咁大粒膠，大家咁認真做乜？

唔會歧啲有常識有追求民主意識嘅新移民
但會歧柒啲9下9下 做人做到乞衣咁 又或者上面幾叠樓又落黎霸公屋嘅

咩岩定唔岩姐？要講對錯嘅不如講黨點做嘢，政府點做嘢啦，當權嘅人就係分化。
你想改變連登仔呀？連登就係全港最盲目嘅右派，你要改變佢地，等於叫中國封建社會開放接受英美體制一樣，你有咁偉大意向？
要講大陸城市而家點進步點比香港好，無可否認大陸呢20年的確係複製香港同發大黎做，而香港有都係因為英國佬留落黎，要認真講其實全世界天下文章一大抄，冇咩特別值得自豪，香港人就因為見到大陸人各種各樣行為影響到本地生活，出聲嘈有咩問題？既然冇人有義務去體諒你，就自然可以不負責任咁屌啦
知唔知道點解新移民比香港人歧視，知唔知道點解中國人比人歧視呀？
咪就係因為你呢個心態囉 有問題就指著你話人歧視你，你有冇做好自己先？我當你有，咁文化冇你咁好修養嘅中國人新移民，佢地有冇？我估想咁偉大改變人睇法嘅你唔會想同嗰部分中國人劃清界線下嘛？
唔該你認清楚個問題，新移民比人睇死，係因為中國政府未有同現代社會接軌嘅完善教育制度，未有好嘅德育教育，令到全世界都因為中國人嘅行為而忽視中國現有你所講比香港好嘅成就。
認真說話講完，你有冇諗過，講到尾你都係自己比人睇死而不服，你自己心有不甘，你就自己努力去改變佢，我成長咁多年身邊不乏新移民同學、朋友，佢適應左呢度生活都繼續努力做人，冇人會標籤佢地係新移民。歧視風氣係大趨勢，冇可能一言兩語，你發兩句脾氣就改變，你要搵到個歸咎問題，令更多中國人知道，一齊去證明自己，長時間後先得到認同。

同意唔好歧視所有新移民 但你呢啲語氣同咁覆人 淨係覺得你唔理性囉 撩交嗌咁款

咁認真做乜…… 樓豬都係假膠黎姐

支那人就死返支那去！

隔離的中國大陸已經強大了，無需再來香港偷握擄騙！

香港人都係中國人

咪係
香港絕大部分人當年咪又係上邊落黎😐

你憑咩話人係狗？

好感人 支持樓主

樓豬 ho ball👍🏻
大家都是中國人 不用分得這麼細😂

我小學落黎了
Ching 過得好嗎？

雖然似係波台假膠
但都答下你

你到依家仲講自己係「新移民」，又下下講「內地人」，你根本都冇當自己做香港人，都唔認同香港人身份，咩香港人都係中國人都講得出

你以為係因為新移民所以歧視你啊？
係因為你地先去歧視新移民咋

不如你回答下其他巴絲既睇法 唔好圍爐取暖啦

咁樣仲想人地唔歧視你
你好人好者，唔做d新移民做嘅19野，邊有人會知啊
仲要拎埋個身份出黎講，驚死人唔知啊

... 你睇新移民點養得熟

支那蝗，你小學發夢架？？

毛神成日講：沒有無源無故既悢呀仆街乞食寄生虫！！！

新移民溝淡獨派比例
所以不了
香港獨立

屌你老母臭閪正弱智撚屌柒頭皮。
完!

咁你唔好開個PO出黎同人討論啦你老母臭化閪。
利申 我唔係新移民唔啱。 不過呢個大陸哩好撚低質

我 屌你老母

咁你係咪中國人呀
你愛唔愛國呀

你應該支持黨中央
支持一國兩制

你支持民主 你仆街死啦

呢套電影係比人睇你班死人大陸喱幾咁衰格無恥狠毒
你仲誤會套戲，都幾無恥

已留下負皮

屌你新香港人仲係到嘈嘈閉
知唔知醜字點寫

應該咁講，每個國家、種族也有好人、壞人。

中國官員、公安貪污腐敗
黑心食品、商品害人
好多中國人去外地旅遊不文明行為
他們也是中國人
這些也是事實
人必自侮而後人侮之
所以他們才被看輕

你踩香港人一億句垃圾也無補於事，改不了中國人被看輕的問題⋯⋯

你說是大學生，讀書明理，互相指責根本冇用，理性討論吧

算啦呢度係連登, 極端排外思想, 你見有d人一聽新移民呢個字就"起鋼",
就算你有幾努力自力更生, 總有一班人用「出生地」做判斷。

不過, 去返現實社會, 大部分人都會認同你既

多謝你巴打

呢個post好多人都唔理性討論
一知我新移民就屌左先

理唔理性都好
你都係底屌

支那種

出戲入面新移民點樣衰格呀又？
每一次我睇返女主角一家受既壓迫
女主角係學校受既壓力
佢有d 同學笑佢大陸喱果到
我都會眼濕濕

點解我唔可以開post 討論？

我係中國人
香港人都係中國人
你地成日9 up爭取獨立鍵國
你一日未獨立 香港係中國既一部分
你就都係中國人

點解我一定要支持黨？
中國人就係要支持黨？你無獨立思考？
內地好多人都同你地一樣對政府有不滿
唔係民主黨成日幫內地民主人士 果d 唔係中國人？
但係我地都係中國人 你要承認

明明出戲女主角係好慘
所以佢先要尋死
你仲要話出戲睇到新移民衰？
你無睇就唔好9 up

有point 好嘢

香港人唔係中國人？
你生活係理想定現實？

由第一頁起 我有回好多人既留言
唔係淨係回佢 你自己睇返
我未回得晒姐

依家仲推緊
我已經分唔到樓主係咪假膠了

波台就係假膠？
咁時事台就係鍵國憤青？
香港人點解唔係中國人？
你地成日爭取獨立
而家香港唔係中國一部分？

好長 等等回你

ok 但唔係個個咁諗

你就假膠